白色球衣先係倫敦一哥

熱刺

好波

樓主講得好